[年少無錢] 如果 豆腐唔能滑 食飯總可配兩件生魚要食

一齊幫幫手填左佢好嗎?

如果 豆腐唔能滑 食飯總可配兩件生魚要食磨定芥辣

填你老豆！

都唔岩意思，又唔岩音

新會然

又loop

一日見到2個同樣既POST就唔好玩啦

真心？ 你就新會然 識唔撚識野架